話說LIHKG哩個app點睇人有冇回覆我

小弟腦殘唔識搵，有冇高人指點

幫你試試

樓主睇到未

我真係持唔到。。。

做咩姐你

到底邊到睇嫁，依家下下要禁入尼睇下有冇人覆好 辛苦。我睇晒成個app都找唔到邊到有得睇。。。。